1/6 Action Figure 素體一問

有邊隻牌子出嘅素體襟玩啲? 有冇啲 around $500 嘅推介?
Hot Toys 嗰隻 True Type 雖然貴, 但係襟唔襟玩?

500蚊budget大把野揀喇，唔好成日屈喺上網問，出去旺角行轉喇，Figure body牌子同款多到好似電話case咁多，連唔連頸，男定女，包唔包膠，咩款都有好難答你。

我就係搵過冇個啱先上嚟問.
見過有隻around $100 嘅, 但係得一隻色, 隻色仲要好死人色

點解咁多人都認為上forum問親嘢嘅人事先都冇research過. (雖然係有依啲老馮嘅仆街) 人總有自己唔熟悉嘅範疇, 如果係自己已知範圍內搵唔到答案的話, 咁仲可以去邊道求助?

巴打講得啱，成日見到有人問一兩句野就比成班食咗火藥嘅搶住屌人

Between巴打想要高矮肥瘦？

玩玩具都咁撚燥做乜求開心姐

medium size

其實 Hot Toys 隻 True Type 係幾好J, 但真係太貴, 我都係輕輕咁玩吓就算, 唔打算入坑. 不過都想知啲關節易唔易爛, 有冇人買左嘅可以分享吓?